如果有料點會教人投資？

就好像武俠小說一樣，如果你識獨孤九劍，都唔會開班周圍教人掛？

從來都唔聽分析個班尻up 係掂既 佢地發左達啦

但係經驗分享就會聽下 失敗成功都係 希望行少啲冤枉路

巴菲特都成日接受訪問講佢點買股，只不過唔收你錢咁解

佢知教左你地都學唔識 一係做唔到

根本炒賣好簡單
係講規律同一致性

我都係咁諗。
好似個陸叔咁，如果真係掂嘅就有錢果李+x啦，洗撚日日喺電台度鳩噏咩

因為最近都賺夠，想比其他人賺吓。

除咗巴菲特，世上冇人有資格教人投資，因為如果有料既，都好似佢咁有錢。
其實d股評人分享佢既睇法，冇話一定岩，聽完自己都要用腦分析佢講既野，唔應該鳩跟，唔岩聽咪唔好聽
馬評人唔通要次次tip中先有資格評咩

或者分開三方面嚟講

1）評論股市或者開投資班嘅人，本身是否有料？

2）真係有料嘅人，是否會輕易教人？

3) 如果真係要教人，是講大原則，抑或具體的入市時間及number？

呢排疫症放假，我曾經諗過開FB Page講下對股市的睇法。後尾諗下，我自己都未發達，講嚟把撚，起碼要本身財務自由，有樓有車包幾條女，先有資格講，否則即係害人。

至於有料的人，是否願意教人？去到股神咁嘅地位，咁嘅年紀，講一些大原則名留後世唔出奇。即使係股神，都唔會講得太具體，仲記唔記得當年佢用平郵寄出申報中石油的文件，拖時間等佢多點時間入平貨？

現代社會的股市，等於武俠小說的江湖，炒股秘訣就係武功，江湖險惡，唔會輕易傳畀人。除非係自己的子女親屬，或者係極之啱傾的後輩，好似風清揚遇到令狐沖果種，咁當然另計。

唔好話股市獨門秘訣，平時係公司，有嘢唔明請教同事，人地都未必肯教。知識就係力量，知識從來不廉價，唔會打開電視買份報紙就會得到，要靠自己從失敗經驗慢慢領悟。

巴菲特都係教你唔好搞咁多
買美股指數長揸就得
學術界做咁多research 都搵唔到
有乜野可以幫到你搵alpha

唔教人投資 點有咁多水魚入場 放d水魚入去 佢地先可以賺多d 你估真係教你贏錢咩

其實應該都係想做交流姐～
無人真係會比哂成條formula你 照住long/short

開班教學100%賺
自己操盤無100%，78成已經好勁，有風險

點會做唔到呀，定期買指數基金囉

所以免費果d 反而會聽

你睇連登就知 有幾多人肯買

我

因為試過短炒收晒皮，所以唯有死死氣供etf

有人搵到 不過都係靜雞雞 睇下research papers就見到